[1Q]點解韓國人要同黑人道歉

第3頁開估

因為韓文你啊 既發音係nigga

係niga

Sorry sorry nigga nigga

咁點解要道歉

屌你老母

秒

咩黎

Sorry 韓狗歌

秒
Sorry sorry sorry sorry nigga nigga nigga babe

真係秒

屌你老母泡菜歌撚識咩